前youtuber激光脫毛 自拍無毛長腿！

下次會唔會激光脫閪毛
做隻肥白虎

個腩會唔會遮住左個閪

想留比下邊留言個個奶

我

腩大到睇唔到閪 所以平時洗唔乾淨
做激光打開個閪會有野飛出黎

肥妹多數一線閪

利申：肥妹愛好者

肥肉令到個閪變一線

幫佢脫哥個會點諗

想奶閪..........

佢冇做youtuber咩

同牙ken散左(聲稱)
之前乜撚都牙ken做 包括出街攞袋 擺位拍野 前片後製
無左牙ken
catgirl 就唔識做youtuber

Ching下個勇者係你啦

你係佢close friend